[友瑩囍帝勝之星]四月二十一日沙田十場日賽討論區ll

881狂抽底出

星期六真係不宜賭馬

沈拿

沈拿做乜？

捉冷馬買p

又係五班馬王金錢炮表演時間

弊 揀左d沈拿
可能跑唔到

肥鬼：我明明就面出

洗拿咩事？

跟美斯肥肥啦

肥鬼起孖？

馬會比長約佢啦，佢再咁搏落去唔掂喇，得閒去下拉下咪算

標題馬會唔會瀨野？

早知君悦灣單p
做乜拖力架買qp

買左😴德福 隻馬昏迷左

拉個隻好大機會

續到季尾啦, 下季佢入紙既應該有長約

第三場1號3號都會著格

而加又諗起
死肥鬼做乜勁好地地要除眼罩
睡德福呢場比君悅灣謀殺仲要做左兔
輸得好冤枉呀

曾幾何時 點都揀唔到佢

有機 11檔未必蝕得起

肥鬼日

訓左好耐

肥鬼真係好奸.
。屌

C+3 11檔
博3好過

駕迅咁冷？1400首本

花月流星會換邊個呢

會唔會係君悅比睡徳福謀殺

我都就快昏迷
一隻柏西
一隻肥鬼
搞到我想戒賭
對香港賽馬冇哂信心

搵緊紗布
你地加油啦

今場唔中真係來生再見

Buy wt

肥鬼屌 好撚仆街

戒啦

炒

Gun

唔是 回吐 ？
咁大劑

閪炮 唔信唔信又一場
追左7場 追到斷為止
之後仲有隻肥鬼唔要既保羅威威 繼續顏肥鬼面

貓仔獲利回吐？

沈拿做乜?

今日買下冷wp
搵一兩場買下qqp算

昏迷

唔會啦 淨係個磅位差距
都係君悅灣燒死睡德福
我就快長眠
睡德福唔會真係要落五班掛

希望你今場中啦

今場要咩

第3場文家良

貓兄呢場中意咩

一齊炒！

買咩啊

我留一手係吐上星期姐
月頭同三月尾仲係到

知道黑氣係我到就縮

我炒

貓巴一齊炒
肥鬼迫害

我都係要炒
救下我地啦

大船

肥鬼

沈拿今日唔跑得

仲有兩場泥地要比肥鬼撚

買左佢 仲想鬧佢騎得咁唔落力

好多人要
好不安

當囝係咪貼中左

不要怕

我地又比肥鬼害
睡德福都比肥鬼糟蹋左

又鐵達尼。。

係囉，5重熱過佢

騎師王做乜鳩咁快停既

我發現左係大船既話一定係鐵達尼黎

睡德福輸都算 底出先仆街

想要

今次我做船長，一定無事

應該安排緊易配

我試過連輸半年 所以而家都無咩感覺

直直前進！

我第一年賭馬都係交學費多

我炮星期三都贏唔到
我啲愛駒擺喺佢度日日都好不安

即之後會開番？

大船啓航

今場博新仔
拖tommy 潘狗

勁快步之前場場扮廢
轉倉初出要返先

唔會 同舟共濟
炒飯拯救世人

有冇人支持黃進騎豬王

沈拿傷左膊頭唔跑得

唯一正氣騎師 同巴度

你係咪以前高登果個？

放頭要柏寶

好想要黃俊打醒我

雖然廢話 但長遠你地儲到錢買藍籌股好過

亂局
要贏馬神器行頭
冷腳要匆出永常喜

ok

勁快步 上大船？

正是

諗住星期三中返神馬飛揚會轉運

有冇人買帝聖寶貝?

白德民

唔好啊

你d 心水都準咖wo
好難相信輸半年

賭左十幾年我都仲未睇得化

唔會架 通常俾你中完一隻
之後係輸得仲甘
所以一定要睇中個幾隻就幾隻 唔好場場玩

睇佢騎文藝好爽
唔好怪獸家長就得

我跑馬連推7口位置 贏左十萬鬆D
之後半年輸左廿五萬

頓同雷都咁冷，唔信佢地唔做野，

拖住佢

心雄死

全連登重心冷馬

已經準備好放暑假，齋睇算

你有無試過賭五場 五場都第4

試過連續4場

最弊今日十場睇中八隻
諗起嗰陣 金碧陽光四重彩中到
機緣再現過福爾摩斯又中到
而加 唉 有錢落袋都願

福有無人岩

今場我覺得凱旋星光一定要拖

同感

Homan: 呢隻黃俊

A053做左連登大船

飛得，thanks

沈拿打鞭甩骹

潘狗去馬未

舊患

育成天下

育成天下着燈唔知買咩跟燈

育成天下 後上

4，9，12

7>2,8 q

福之寶 冷腳精選

1 2 3

同路

淒涼佬又啡又綠要小心

位都無

航哥孖寶

屌 又黃俊

睇黎我都寶刀未老

Q

聽完881都唔知跑乜

黃俊我屌你老母閪

屌 三重彩差少少

塞足一條直路……
跑咩……

好波肥鬼

黃俊睇住潘頓嚟食咁

Junp la dllm

4 3 10

佢想出既
不過無位

tommy仆你個街又第4

又係黃俊 我屌你老母

中黃俊

中哂腳。。。 跳了 dllm

巴打迷潘有回報

金錢炮呢場先斷

仆街黃俊
仆街葉楚航
兩個死左佢啦

楊明綸你想點啫

一買就斷

屌你終於唔洗包頭 位置3.7 有無人跟左

凱旋號角同佢爭位嘛
搶左佢個位

我條4 10q

今日個個走出黎找食

睇黎黃俊都係古惑仔

好彩買唔切孖T,慳返2舊
計少左告仔帝勝

wa 巴打你依家先知...

Fat fat Q

又係磅位差距，阿zac都跑到一絕

呢個難d wo大佬

淒涼佬賭到又啡又綠多數有料到

再講多次 今日先講黃俊係仆街
唔撚識騎又第一 屌你老母
係唔撚買你

Same

Kai 巴打由第1贏到第4土竹

牙街私家路咁

其他讓賽

屌佢

輸4了。。。。。。

包頭

中4-10qp

兩條女都好正

霍利時：屌你老母，我都係想係沙田贏返場姐
唉捉到黃俊又怕左凱旋星光14檔唔要

我停留左係2015年好耐

龍串鳳都唔贏就針了

我都留意到

自己隻馬都唔要 抵啦

凱旋星光 14檔落班 無懸念 放頭
反正呢場無fit既放頭馬

潘頓係識搶閘既騎師黎既

我屌你老母黃俊你扮乜撚野勁黎呃錢呀

潘頓
出閘 SS
拉馬 SS
後上 S
大熱 D

真係有位先贏得

想買D快利但唔想買柏寶

唉 抖一場冷靜下自己
三場冇左一舊水好耐冇玩咁大

正仆街仔來

呢場睇馬

今場佢真係騎得好好喎

屌你老母隻輸馬神器無啦啦馬王上身左穿右插

一舊水？

一球

追肥葉算

玩3場先輸得1舊水

放頭 S
車輪鞭 SSS

頂雷SSSS

練馬師好少直落W 三場
一號是否不用買

陽明亮亮殺晒

放頭邊止一個S

正想問有冇人敢買

成日都愈放愈有

馬就好喇 執咗個貝湯美上去喎

1 2 3 4

就係咁簡單

都要要咖

場場爆咁制 會唔會咁EASY

比番場輕鬆既我中下好嗎

亮亮

搏隻咸濕葉食夠，留返下星期三再食

貓巴汁左 ?

針

已針

RIP，下次重生

花月流星換神童

唔夠膽買2

針左啦
上星期贏既錢 成功回吐

/ R 4 友瑩囍 / 70 / 4 3 1 3 1 / 小巨人 / 4
/ R 4 友瑩囍 / 58 / 4 1 1 2 4 / 鄭恩地 / 9
/ R 4 友瑩囍 / 40 / 3 0 1 3 3 / 四季旺 / 15
/ R 4 友瑩囍 / 36 / 2 0 3 2 5 / 上海Oscar / 16

冷門睇10會唔會近

回吐姐 未輸本

下個賽日就會贏返

綠尚飛馳

深愛定友瑩囍

雷神果隻3歲 132 11檔都咁多人買

傻豬我玩好細架咋
一張紅衫魚

今個月一定唔會啦
除下我餘下賽日控制唔到自己

我平時玩好笑 每次入200蚊咋

彪哥去左邊阿

萬事欣爆得起

買左快利位置

龍串鳳拖深愛 帝濠寶貝
博2仔3歲132磅11檔死火

無位輸既馬慘過do something

同路 利申今日好燈

龍串鳳

你都要知道C+3中內檔既置中馬好危險

唔中今日就收皮

我屌 今日黑撚到
上落街買飯食
喺袋攞銀包出黎
點知摸撚地隻死撚左乾篇嘅強出黎
即刻海豚音
我屌要即刻消毒隻手 想斬左佢

11 12

痕哥仔少少心水

齊齊羊多d🤑🤑

電腦睇fit哂

2，6算

咁易？

海洋王

3>6.10

十三少

盈華盛甲，爆

10 2 1 6

達少

10 1 2

肥 1.2 p
On9

46w

琴晚一早比左架啦

屌隻3呢

13少

場場都爆

西利

韋達好振奮

就係咁易

中

賀賢

十三鬥贏大仆街

韋達好氣憤咁

想問下各位手足輸死左未

過頭關

重要幫賀賢贏馬

達少好波
友瑩囍初出贏都講左唔叻
快利 騎嗰個死左佢啦

三t頭關中

無喎，正數緊

莫雷拉有推騎過咩

賀賢贏冷馬

出慢咗就算啦快利

綠尚飛馳第4 有10有咩用

剩係分疆同推都贏雷奶

達少：你條仆街搶左我軍系 就劏死你

好似屈悶咗好耐咁

3歲外檔重磅有第2好叻架喇

曲尺手

頭關

淨係佢著燈

哇屌 4場都10

達少一過終點之後興奮到

冇計，太生
最後100先轉到腳，但太遲
隻馬好靚仔，下場實熱

比隻龍串鳳一野check 爆左

完全adore達少
佢先係我心入面嘅冠軍
陣間輝煌星都加油

8629 孖寶 孖寶 沙田 星期六
4 場 1 深愛 + 6 綠尚飛馳 +
8 利之喜 + 10 盈華盛甲 +
11 帝豪寶貝
5 場 7 旅遊首席 $10 $50.00
8626 孖寶 孖寶 沙田 星期六
4 場 10 盈華盛甲
5 場 2 皇者勝利 + 5 逍遙自在 +
8 榮冠大道 + 10 大步走 $10 $40.00
8623 孖寶 孖寶 沙田 星期六
4 場 1 深愛 + 6 綠尚飛馳 +
8 利之喜 + 11 帝豪寶貝
5 場 2 皇者勝利 + 5 逍遙自在 +
8 榮冠大道 + 10 大步走 $10 $160.00

幫手集氣ok?

佢係咪講fuck u

快利騎到成個見習生咁
痴撚線

雷西收皮啦 13少認真起上黎 你撚夠佢鬥咩

Erikson
我真係好燈💡💡💡💡

Tommy走啦，完全操控唔到

係咪好憎貝湯美 成日串9佢

笨輝d馬 上星期又係咁 跑44 55走哂光下場熱到閪

果場印象太深刻 成堆馬搶哂口

燈到名都打左

一早話條友死返鄉下啦

唔關你事啦

邊場 唔記得左

入直路左片右片

我深愛 飛馳qqp
飛馳p射鑽得勁 想跳樓

摸撚到死小強
今日手風會唔會轉順

應該慶幸佢死左

大熱

希望2,5,7,8,10是但一隻跑第一

超輕磅

度到盈華
輸頭關 唉

又走光

佳狗都贏左
喜歡笑跑三班唔食班食到on9

三箭終於入

可唔可以強制捉綠寶去驗智商

14萬 孖t

今日閪黑到仆街
買肥鬼佢抵出 唔買佢又贏
再買佢深愛win 又輸
我屌係老母 入錯行

14萬 $1都皮幾野 夠請返半個月假

如果佢在生 我應該即刻暈左
而加毛管戙哂
狂消毒
好撚驚今晚發惡夢
唔該跟住比我場場中 安慰我心靈創傷

上次唔係受左教訓唔好拖咩？
今次又拖

=.-

動力飛鷹

頭關唔膽唔得 飛唔走

唔做膽唔得咩 咁樣好慘

唔拖左都輸

見習生三捷？

熱就唔中 冷就跑出

係 仲爭隻鞭打推踢的綠寶
無上次中曬腳咁dum

Hi all

遲起床是福氣

細柒俊

想要力架

你個名

係wo,睇錯左

好事來

買左盛甲位置無買win

旅遊首席 勇勝神駒wp過關先
前者血統1800點都岩跑過1650 泥地又有證明 係怕我地孽囝會唔會玩野
後者巴西pp初出都叫敗不脫節 試閘又唔係話差 血統又係1400好過1200 呢組咁亂搏下佢

簡單任務 黃俊

冇人要2 轟落去先

皇者勝利,喜歡笑

我都想轟

又針對TOMMY

肥鬼未交代果隻

旅遊首席

唔想買黃俊 但佢黎緊啲馬隻隻都唔差

係

都係要力架

點解動力飛鷹咁熱既 有乜特別?

力架同阿蔡今季有咩合作係win到

俊？邊撚到俊

我頓上呀

今次唔要10？

神仙b

練馬師泥地耍家，上名率近5成

博佢有進步

3 8 10

5 ！

2 3 5

肥：咁易比你估到？

利伸：要左7拖拉

屌你老母力架

好在4come back

我潘

又中。。。好強

我愛羅

屌 買2-4-7 唔知講咩好

8626 孖寶 孖寶 沙田 星期六
4 場 10 盈華盛甲
5 場 2 皇者勝利 + 5 逍遙自在 +
8 榮冠大道 + 10 大步走 $10 $40.00

動力飛鷹比人冚返落去

巴打戶口有1m未

炒！炒呀！

全同路收錢

三t 叫糊

阿Zac拉叔今日重未開齋

Run what

佢中埋3t 應該唔只

炒飯好波

5 2 4

柒俊係個度發力,跑十隻輸十隻啦

破埋雲呢拿嘅路程紀錄

條三T

冇腳

唔該巴打

安慰奬都擸埋

3t 叫湖 cls

求賽果

力架食撚屎 還我血汁錢

泥地重買佢

5-2-4-7

勁撚到

過兩關

隻馬係咪乾左

過二關，過埋三關，求派

美斯巴 波又殺馬又殺 求派

原來有大注賭神係度

輕鬆5，6皮
大戶

求起機 ching

阿俊喪放幫手做時間

怡晶飛駒實力麻麻，真係唔睇好

終於中條q

等派錢

冇快馬係咪可以隊前d

同求 勁到

8注安慰獎

差一關 睇見人中都開心 加油

即刻好多乞衣...

叻廐食左屎

人地又冇話派.....做乜鳩

輸到得返20蚊

一場贏一年一人工

派比你地=派返比馬會

agree

大步走包尾

依句真

牙俊

望住美斯一個星期搵人地一年人工

佢成日自殺式喪放

無啦啦叫人派

放太快....留意到佢次次都拉唔住

丐幫又出動

條柒頭收唔慢

美斯好勁

柒俊

我睇好2 13
3T果位巴打一隻都無 希望我係燈啦

唔知做乜鳩個個沖出黎等派

旅遊首席p都保唔到

以後跟美斯搵食算
出乜買乜

中左抵上樓

總之唔好咁LUP油 起步爽少少
但過完關變左大熱

仲諗住掂

黃俊on99

輕飄都走唔甩就知玩完

巴打出黎講下咩心情
叫尾關

爆機範例

當1200咁跑

肥鬼想底出
我都逍遙自在+皇者勝利+旅遊首席qp

日日賭幾十萬有冇樓都少事啦

$5,757

$647

中馬 要中冷馬

咁既注碼 其實應該大戶...

出灣個下比人痴到實就知走唔甩了

怪獸又出黎害人

我買咁多次3T 次關都未過到

一萬蚊注自慰獎都差唔多收10萬了
正獎冇眼睇

頭先賀賢爆多得潘頓幫手

呢到咁撚多乞衣

3t有無5m

有冇人瀟灑王子？

中正獎既話已經可以戒賭

放左個紀錄時間出黎
只能話旅遊首席起碼重有兩win...

8m

美斯巴

見證中3T

買到貝沙灣了

一日發達

希斯美斯巴中，之後每日都出水益下大家

咁又唔會
d 膽中哂尾關有怡昌應該1m 左右

雖然旅遊首席沿途冇跟貼 但都跟得好快步速 又冇散哂

加油

X2

巴打戶口有幾多係到

2,5,6,10 四連環failed

尾關應該好多人跟

終於等到霸勝跑長啲

波又中馬又中 勁到

以為馬黎
等睇中

呢度暫時熱既六環正獎有人中了係未有三T

你估佢係馬克咩

尾關叫緊咩

個時好痴線。。

認真想問美斯巴打做剩行

Lm...

lm見證

好多人都想知

有幸見證人中都好
加油

新手想問下 巴打條3t中兩關 尾關有無得補飛穩贏

9>351112 好似

尾關唔中都有安慰獎啦

本身收自慰獎都贏
補咩

算啦練嗰個
遲下又學睡德福咁落到四班都仲要繼續燉

等左好耐了

呢場好撚混亂。隨時幾條一齊打真軍

同我貼既一樣,不如跟

唔識 安慰獎係點計

9有咩特別 睇好2 3 5

真係追到頭破血流先贏

跑1400真係揀唔到佢，係信騎師同1檔

瀟灑王子

3t尾關先黎跟 之後先跟

保羅威威

自慰獎pool = 總獎金5%
佢過左兩關
第三關既飛=中安慰獎注數

第2關唔係差隻2號咩？

怪獸都市點睇

美斯巴加油呀
鑿返狗會一大筆
全個post嘅巴絲打都為你打氣
我呢場都好鐘意怡昌

ching驗下眼好喎

但想見證中三T係真既

呀乜太今日有入場

2檔*

pool 中注再平分

睇中3T

多謝巴打指教 贏多d

3tlm

唔賭就一定無衝突

集氣

之前有巴打中過

不過係熱三t，好似幾千

自 輸到傻左

齊來見證

安喜

加油呀美斯巴

六環先好笑有次正獎600蚊

邊條飛叫三T ?

咁多人留意3t

想睇下手足中

點解保羅威威咁冷

乞衣大軍ready

Cd rom 一次都未見過留名準備好未

中3t有幾錢

Cd rom say me?

正常, 有人叫六環彩特奬既話都一樣多人留意

我見過未

我都想見證中三T

點睇安喜

乞完又比返馬會 有意思咩

怡昌飛駒想買 拖咩好

Lm中唔中都好完場全部人都會叫美斯巴派

等睇有問過尾關 又話跟尾關都叫幫過集氣要人派

乜呢D杯仔都有最佳外燈獎

老巫唔巧玩野

paul

頭先冇睇
有幾多錢三t 過到最後個關

靚 買

邊幅圖 ?

求派

信你

天意 不了

派我

六環彩特獎最低派彩$38.00

lm 派

莫講3t,單t都好難中

加油巴打

成個POOL有幾多錢過緊第3關?

留名睇3T

#256

一齊買6

想問下跑道形勢

利申，頓膽

唔撚好派錢比班乞衣
祝中

保羅威威閘前綠格

做乜叫人派姐
如果你覺得人地真係會中3T，
你呢場買佢同一條飛咪得囉

容癌會唔會黎料

留名睇中3t

叫派個班真係狗也不如

未買 諗緊腳 定係睇跑馬算

放頭日日賺

內欄塞到閪 二疊都仲有得跑下

我係狗,sor囉,窮嘛

居中前置

3 6 8

今場冇馬放佢應該相對好跑

亂局而無乜前置馬
冷門搏幸運精選
上場增程配強試準
用李寶利即變冷
外檔加強擺前決心
如操控得好，有爆冷可能
行頭

怪獸家長縮去1400

買左1-5-9

人地都有埋呢關係咩
覺得佢會中咪跟住買囉
又要叫人派 唔好咁乞衣啦
自己付出下 買單T都係6注姐

都市黎嫁

7都鐘意

賀腎連盈華盛甲都爆到
希望怡昌ok啦
隻馬有進步
三歲預左仲有啲生
但長線會係高班馬
就信頓頓啦

柒左

贏就難啲
不過應該近

9拖3 11了

唔中就乞

怪獸家長跑呢場我訓身呀借埋財仔

是撚但啦,777同689都係差幾十票咋嘛

呢場
9 拖 3-5-11-12

4 6 12都要搶前啦

上場買佢包哂頭

韻妙星好有信心喎

咪又係怪獸

咪又係一隻馬

支持保羅威威繼續顏淫蟲面

1 13

容狗冷食

原來有ching叫糊
祝中

睇啱韻妙星 點算

我買左3 6 11了

3-5-9 上呀

我要6 7 11啦咁

巴打一日賭十皮
無樓無八位數身家我唔信

我都係...
慢閘兜大彎拉士追好勁

三T 係咪中二關都已經有安慰奬 ?

無人要天意

散紙都算
仲要中呢下先惡

隻馬好鬼 古惑的馬

回到傻仔咁

我要左

Paul

今時今日仲有人買吳長進

差dd

怪獸都市爆

差DD

自膠

慘

12 9 1

差隻第3名

美斯巴有冇要怪獸

比安喜KO左

今日都係無得後上，唉

慘撚到 比潘明輝殺左

爭少少, 一隻第4, 一隻第5

跑 1, 2, 4, 5

雷神

安喜隊爆巴打條3T

屌

我炒慢左慢

吹奏到差1隻

怡昌好均速
成條直路都過唔到
拉士先追得近
下場就要1600

好難挽牙甘日

好慘

今日買終於唔跑第4
跑第2

安喜 今日贏2XX收工

仆你個街今日所有輸錢都係拖左田雞

垃圾潘明閪

多謝巴打 中一舊水正q

屌 攞撚左呀街膽屌你老母
賭我潘wp無咁撚嬲

比隻一...

好彩買唔切威威

後面45名上黎都中 屌

唉買錯火箭活力 影都冇埋

已經非常不得了
會唔會有另一條細注飛掃埋安喜

雷閪 追唔到 巴打條3t差小小

全程塞住
力架冇腦

被廢拉害死 第3都跑唔到 個3t慘

點解會咁

已經好細注

蔡頭婆娘

呢隻都想有影

中隻1都冇用 屌

大仆街真係好帶挈......

就係火車減果5磅累事

又有

今日掟出去唔掂

冇東東咪搵佢搏馬

無睇到 果位巴打唔係十蚊注？

班乞衣呢 靜哂

見何良上半場無影就無要到

跑第4

乘勢好運 一放到底好無先!!!

霸勝有冇騎過

婆娘頭先精選直前又唔贏
呢場就殺左我頓頓隻怡昌飛駒

巴打而家咩情況

美欺巴慘

平常心

保羅威威神奇之旅終於完

用沈拿架
臨場換咗佢
佢都有騎開呢隻喎

1600先再買

我都買左帝勝place, 屌

比潘明輝條撚樣搶走層樓.....

要先，鬥心驚人

雷狗又害人

唯一concern就係黃俊 十五十六唔知買唔買

幾多投注額捱到尾關？

我條四連環5拖1 3 9 12
都係個句啦 奠雷拉 屌你老母

屌佢老母

1，2，4
簡2隻
點好

慘到

屌你老母4連差隻1號

1

冇過關飛

美麗動力

班知客係咪換夏天衫

951萬...

要怪雷狗

巴打派幾多

一層樓

已經好勁

最後收幾多

如果買q過關都癲

香港賽馬會社群盃<-呢個盃好撚勁架 出埋政府官員頒獎

下次買我

唔識

過三條 應該6k7

中到安慰獎已經好勁
連盈華盛甲都捉到
再接再勵!
真係要好好向美斯巴學習

6條 呢度d人識唔識賭嫁

慘
1萬3對你黎講算好少

應該仲好分

安慰奬收幾多？

黃俊今日如何

不羈的風

2wins

睇錯左 1拖3

Thanks手足

之後唔買？

9百幾萬

安慰奬
$2,257

達少輝煌星點睇
可唔可以再殺大熱門

天堂與地獄
頭獎同三獎分別
巴打係咪以前中過
點解可以場場幾皮野扔落去
定本身年薪都過百萬

仲有5百萬多寶

2257

自由旺騎黃俊

900萬三T半注中

成千萬

分盈華盛甲...
尾關又冇左韻妙星

又送層樓

散銀

應該都唔係10蚊咁中

連輸馬神器都可以騎得掂牙俊

笑到仆街

依場潘啦

仆街又中腳

多謝大佬 啱啱跟左9-11 12 pq 有執到少少

又拖

尾關識買了

我真係下次唔慳注 複式幾百就幾百屌落去

灰 唔賭了 29號再見大家

量力而為呀...

輝煌星 艮志騰雲 定係MONICA

乘細無運騎黃俊

乘勢好運唔知留唔留到黃俊..

買咩好

1111

不羈的射咩料

風

唔夠本無跟足美斯巴 飛左隻10 安慰獎都無
唔識計 原來係咪收4000幾

有賭未為輸
賭多場就追返晒啦

花月流星買唔買得過

呢場仲唔係十三少同潘頓大熱Q

日職開左半場波膽1000倍

希望乘勢好運騎好d喇

冇啦 當你頭關快利換10 注碼一樣 安慰你都你過三注 2蚊咪1400左右

比馬客其他

兩個hat trick

3:4

咩來

戶口已個位數

兩隊半細撚搞啲咁既野

肥文咁熱

鳩波水手對比馬

睇錯
5000

平時買比馬半大就磨爛蓆咁 而家開3-4

我炒今日係咪想搏

thx 即刻無咁肉赤

唔係5000倍咩

那些年團體

潘雷q?

124910？

美斯巴 贏多D

幸運如意2.0?

爆到咁，要還d比廢老搭車，唔係又....

今日班迷田又死撚哂

艮志騰雲 allin

大仆街個隻做乜咁熱P

THANKS THANKS THANKS THANKS
MONICAAA~

我買達少

咁熱中左都冇肉食

以後唔迷

又係tommy仔 場場都要搵位入佢

今日跳左去迷炒
我田未飲酒

40mins 1:2
41mins 1:3
44mins 3:3
45+1mins 3:4

買力架，輸錢係活該，然錢係加山發

好多馬走咁 仲潘唔潘

買100蚊剛剛好派彩上限

哇係咪踢假波啊

2:3呢咁？

/ R 7 艮志騰雲 / 68 / 4 2 2 1 3 / 金雪炫男朋友 / 7

獎星呢 死左未

44mins 主隊入2球

有無人一齊1 4 1 4

4 10 12

今場迷潘了

下次零願飛熱都唔好飛冷

中馬 要中冷馬

美麗配梁家俊 小注支持

受教

花月流星

你唔打埋鬼知咩

屌你 唔識自己去search?

單棍潘雷q

美斯又中 CLS

6

屌,又開始跑第4

嘉應傳奇

10 6 4

on9爆隻嘉應，唉冇簡到

容閪又搞搞震

容天鵬

點賭

輝煌星都已經好勁
咁開嘅彎都追上黎不過有閃
嘉應傳奇點要呀........

老麥啲新馬真係...

10 4贏返條qp

唉

容癌真係馬壇一大毒瘤

亞軍廷馬

已經輸咗5k，唔識賭

以後唔買乜西文，屌佢老母

12呢

係咪第一隻阿根廷馬入Q

屌你老母容癌底出

隻馬輕鬆到

買左PQ 都要輸

跟左美斯唔中既飛

試閘冇野睇又爆一獲

性器凌雲後又一隻亞軍廷馬

好爆

爆隻6

呢度係講馬
屌你講波 死返出去

紹菜第四

咁好吉利同龍串鳳點秤

我跟左美斯2場 2場都輸 唔跟就會中
其實係唔係我黑閪

仲有隻飛霸龍嘅

星期三我開

早飛買左龍船，點撚算？今日拉叔

今日好利放頭

post 3?

睇啱邊隻

買頓對沖

唉買左西拉騎豬王 點補飛好

Sad.....慳嗰少少錢

唔係開左喇咩

與龍共舞
一定繼續追

講定先

鑽得勁點睇

跑左第7場先知？

花月我買個陣係沈拿黎嫁

開咗今日既 III 先啦

5050搶先開左，好似係

我唔出聲比你地開

以前霍利時有隻飛天快馬贏泥地一條街

係呀

其實搶黎開題係咪加強到燈力

搞到我諗起隻蓮花盛放
好鐘意佢但練嗰個唔掂

今日豬左7k

豹子頭都燈得死

派me ok?

LINK ?

1001 出面有

[豹子頭協勝神駒]四月二十一日沙田十場日賽討論區lll